有無ching中意梨泰院Class果位廚師?

幾有英氣~

@ 慘過返印度

有不過唔係我

好型

長髮幾正

短髮再屈d

勁鍾意 唔是講笑

有股英氣

唉 你俾印巴成功洗腦了

佢有粒美人痣

男人黎

短髮定就不了 依個還好

係英氣

右邊

不了

定延=疑似男人
樓主呢個=根本係男人
不過印巴應該會要晒!

米痴拉